# tilda-hack
Удаляем плашку о покупке полной версии тильды

Чтобы убрать триальное окно и предложение купить премиум

 Замените внутри вашего файла сайта index.html строку обращения к tilda script
 script src="https://static.tildacdn.com/js/tilda-scripts-2.8.min.js" - похожую на эту (цифры 2.8 могут не совпадать)

 Этой строкой  script src="https://tilda-hack.vercel.app/tilda-scripts-2.8.min.js"
 Приятного использования)

remove trial window for site on tilda

replace   script src="https://static.tildacdn.com/js/tilda-scripts-2.8.min.js" (maybe other number version)
to        script src="https://tilda-hack.vercel.app/tilda-scripts-2.8.min.js"

in your tilda index.html 